屌你老母疤狗真係賤撚到, 官宣左都搶

Malcom單野羅馬同波爾多2邊都官宣左都搶
有無咁撚賤啊, 轉會窗既賤種真係當之無愧

疤狗不嬲係球壇第一賤種

直接bid 左50m

年年轉會窗都咁撚賤

你羅馬反cup我疤 成功復仇

係咁架啦, 鬥bid 囉咁想要

拍賣啊家陣？2邊出晒post啦傻閪

拍賣成交左都無得再bid啦
羅馬同波多野有君子協定都照搶，賤撚到

結婚都可以離婚啦 吹？
有邊個唔想去巴塞

迪甘斯

你班真賤種又屈
當年法比仔自己想過巴，又俾你地屈到係巴夾硬搶人

成手好牌都輸

佢想過=過左？

係 個力架自己罷操 大家又屈疤教唆佢
世人都誤會了疤 轉會界既清泉

屌佢老母啦
邊條撚樣笠佢巴狗波衫呀

唔好嘗試同疤狗講道理

佢地嬲嬲豬

被人3-0

阿仙奴強留法比是殘忍的

引戰

佢自己想去羅馬喎，可能波爾多想坐地起價

基沙文好想去疤
都係俾下體會軟禁咋

冇笠你波衫 算留左手啦

咁唔係波爾多賤咩

疤狗唔搶 波爾多邊配合到

連登係咪無咩人識全世界加盟巴塞系列

係，佢intention 係想去羅馬，但係球會唔比

同埋佢去羅馬都冇位比佢踢，冇發揮咪仲仲慘

係巴買唔到Willian 先搶人

疤有位發揮咩

官宣左就唔比搶？ 咪撚賣呀on9

一隻手掌拍唔響啵

打錯，想講佢去巴先冇位發揮

羅馬買到佢，真係只係差後防

willian 好在買唔到
買到 = 超級大傻仔

總之4bar9最賤啦，唔好駁嘴

無人想去你疤狗喎

師兄有道理

唔屌波爾多屌疤狗
兒登

用下個死人腦啦 一隻手掌拍得響？
但而家Malcom撚返你地疤狗

比錢喇疤狗

你食撚屎

波爾多賤啲阿

第幾塊拼圖啊又？

唉屌

好掛住嗰一小陣 全隊唔少人腳都係青訓出黎既疤

依家班管理層垃圾又搶住出黎做賤種 何必呢

算啦師兄
呢度d人唔講道理
盲反正on9

官乜鳩宣

牙泥都有人扮

屌狗嘅人都扮 呢個世界癲左

ching泥清都扮？

咁又關巴塞事 波爾多既然達成協議可以拒絕巴塞報價,自己貪錢想違反協定同巴塞有咩關係,只要一日未簽,都未係正式球員,其他球會報價合情合理,child登仔學人講道德,笑死人咩

最垃圾既粒水狗未有人扮

扮佢唔驚俾人笑到面黃咩

你咁撚肉酸，無人扮到

賤種又老屈

唔係波爾多賤咩?傾好晒官宣埋人都到埋羅馬 疤狗搶人波爾多就叫停個轉會

俾面我一齊反粒

粒水仔就一定反

泥狗真係咁撚多之中最垃圾

搶你咪搶你，咬我食阿？慘得過波爾多即刻hold 起單刁唔賣比羅馬

賤種蝗又玻璃心

仲搶得即係轉會未搞掂晒 咁都有得屌
你話好似mikel簽晒約都反口就話姐

啲疤真係傻撚左 開post屌柒你就屈人係鍠
疤狗人人得而誅之 認清事實

child登仔最冇資格話人賤，平時成日咒球員斷腳 死全家，講賤點會賤過child登仔仲好意思話人賤

2邊官方都出撚晒post 佢係可以咁做
但唔代表唔賤

球員同佢球會先有決定權啵

而家球員唔肯去 疤個總監咪出黎扮狗

死疤狗 反擊弱到

疤狗做呢啲野已經習以為常
完全唔覺得有問題 賤到入骨就係呢啲

有少少廉恥都唔會做疤狗啦

人型蜈蚣又岀現

球員想去羅馬唔想去巴
球會點格硬賣比巴？

佢以為個個會員都好似佢咁

講得好

反你妹

岩啊 況且有邊個球員唔想黎我疤

蝗狗公認係

Malcom死都要去羅馬唔知博咩 好清高啊？

真心一問，登刁左點搶？

的確係垃圾，垃圾到上年都打到入歐聯4強

呢個世界係有錢大晒架啦

未簽名掛

吹牙

死疤狗仆街唔係第一日先知下話

炒車未

羅馬目標換左Leon Bailey

炒乜柒？

有錢就係大晒

隊波年年有冠軍，弱智都知點揀

巴塞用枝槍指住佢黎

主動權又唔喺巴塞度 登刁咗點解又會搶到

唔撚係疤主動報價啊？見唔到2邊出晒官方post啊？
疤狗隊少啲草啦

報價都唔畀

你個腦係咪唔夠容量理解我講既野

就算同人講咗，一日未簽約都有得反口，搵過工未

家陣係咪搵工啊咁，咁既比喻都用得出，升左中未

依家係波早多大問題喎， 一聽到巴塞報價即刻官宣咗都唔理叫停轉會， 咁無誠信

波爾多無誠信, 但唔代表疤狗唔賤
見到2邊出晒post仲bid?
要屌波爾多就自己開post屌

波爾多收到風就反口唔放

討論區唔比人唔同意

Hijack係足球世界好常見炸喎
商業社會係咁 你都會揀個offer好啲嫁啦
唔通真係講心唔講金咩 雖然係慘但現實係咁
一日未done deal都可以轉嫁啦

係疤做就有錯架啦， 好似公開拍賣咁， 扑咗鎚突然有人出價， 賣家如果叫停你唔係會屌佢無誠信咩

迪士提芬奴就好大問題
疤狗做就正常係明買明賣

幾撚時有話唔做得
話緊你地賤格 仆街 促酸啊

@世界情色王

馬琴揀工唔得？
一定要去踢意假？

@佩雷斯主席

肉鳩酸就認啦柒頭 死兜

真心唔覺得巴塞有問題

自由市場係咁架啦

鏝城夾鳩羅賓奴，車路士hijack mikel,willian，阿狗hijack Ramsey

根本大把隊都有做過。

你同人傾成點係一回事，我依家明碼實價咁買，賣唔賣比我係波爾多決定。

當然，好似當年笠波衫玩拼圖再搵埋班喉舌瘋狂做新聞焗鳩阿狗放法比就講唔通。

但hijack單野我完全唔覺有咩問題

我地巴塞做野唔使你教

呢單係2邊官方確認晒, 全世界都睇到晒
疤再bid仲唔係肉酸係咩啊？

疤post啲正常巴迷都覺得肉酸 啲垃圾疤狗仲要死頂

體檢都未做 當年金章安係熱刺到做埋體檢最後去左車都係咁啦

咁熱刺有無公布？有無話比全世界知？
你比得公眾知就要負責任架啦小朋友

打個比喻。訂左婚就一定會結婚?
一早未簽紙乜都假架啦。

巴塞就想要佢而出價，唔需要考慮佢同羅馬之間咩事架bor。

依單野咪教精你一日未簽約唔好學人出新聞囉

羅馬都未簽字就官宣左 似係佢地pr做事太快
不過其實佢地比較想簽bailey

You are fake news

用你個比喻黎睇 咁疤咪就係賤格囉
其實你係咪反社會人格

問題係買賣雙方都出晒post啊 全世界都睇到啊
唔好同我講疤狗睇唔到

商場如戰場，好難拎一般道德標準黎講

係公平買賣下疤既出手或者無錯
但除非個球員無可替代或者真係咁有重要性 如果唔係唔會咁樣落面式既做法

因為會得失本來已傾好晒既買方球會 （即係羅馬）將來巴塞想同佢地傾買人多少對個deal會有影響 甚至價錢相若下人地可能會因此選擇另一個買家
以往其實都有類似情況 通常會讓步另找人才
除非個間本來就係世仇 從來唔會同對方做買賣
或者巴塞覺得呢個球員值得佢地咁做

咁你又拎呢個比喻黎講 廢時同你講 低質到

我認我地疤係賤格

疤個新總監每年得罪一隊波, 巴迷都屌啦
疤狗仲係不願面對事實

什麼

不嬲賤架啦

Diego_Costa隻賤種狗都有人覆

訂左婚唔一定會結婚
如果你條女同你訂左婚，轉過頭同第二個男結婚，咁男仔係咪賤先？女賤個男都一樣賤
同一道理

其實見唔少巴迷都知班高層戇鳩
雖然買賣你情我願 但手法處理唔好 隨時搞到好似曼皇單fax機事件咁

咪理佢呢個比喻 小學生都知有問題

邊個叫你未簽好晒紙就 宣佈
唔通我落個bid 隨即宣佈 就唔俾人搶咩

因為羅馬唔信疤塞咁撚狗囉
點估到無仇都破壞人地君子協定搶人

真理

未CONFIRM就官宣

唔係羅馬官宣

其實confirm咗去巴啦咩
無咩留意轉會新聞

笠波衫
屌你老母幾撚唔尊重人地球會先會咁做

羅馬40m
疤用41m hijack

巴狗不嬲仆街

波爾多為左個幾m做壞哂規距？以後唔洗旨意同羅馬做交易

疤9到仆街

你係羅馬管理層做緊

個轉會市場又唔係冇選擇，何況波爾多得malcom一個叫做賣得到高價，你係羅馬你仲同唔同佢做交易？官宣哂都反口

其實波爾多都無貨賣架啦
佢一線夠班踢歐聯得依件野
都預左依幾年唔會做羅馬生意

死疤狗仲衝出來柒
有冇廉恥嫁
不過都啱嘅
有廉恥點會中意疤依啲咁撚賤嘅球會

波爾多定疤仆街d

你收皮啦 講幾句野都冇內容

無內容 但係中晒

咁都搶到

比你揀你揀malcom定willian

現實係除左件malcom都冇其他人睇啱

malcom,willian就算吧啦

both, 一定要2揀1既就波爾多

真，為左1m違約

成班忽然羅馬球迷

老老豆豆佢再有貨賣既使驚無人接貨咩
法甲二線隊又唔會有錢去羅馬到撬人

根本無簽約

去羅狗呢D垃圾隊做乜 有撚杯捧咩

明明係波爾多賤
關巴塞咩事

我覺得
羅馬仲可能因禍得福
而家市場仲有好多比佢平，比佢好嘅球員

笠波杉都係球員自己想去疤咋
好明顯球員問題大過疤問題
唔應該屌疤
佢地都係公平競爭冇犯法

萎利安 時間停止器

疤狗 炒車未

最賤係摩洛哥